廣禮樓有防暴狗到埋 一定唔簡單

高登fb live

推

殺左人運唔走？

出埋防暴 一定有野想瞞

似呢個
9拉 一早出返黎
擺明入面諗緊點拆

十成死左人

又打死人！

入面殺左人
消防 一係假
一係收埋條屍 黑警趕消防走
一係同佢地講唔多口 唔係殺埋佢地

依家議員一定要有人守住門口
唔好比狗係入面運任何野出黎

證據係晒屋入面

議員有咩權力？
防暴一到清場
拉埋議員都仲得
班狗已經無野治到佢地
除非全民勇武唔怕死推倒政權

最緊要人多，多的手足塞滿幾層樓、黑警想攻上來都唔係咁易，除非殺晒的人

Oush

推 黑警又殺人

push